<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="53">
    <title>
        <de>Fahrzeugwartung</de>
        <en>Vehicle Maintenance</en>
        <fr>Maintenance Du Véhicule</fr>
    </title>
    <description>
        <de>
<![CDATA[Dieser Mod simuliert die Wartung von fahrbaren Maschinen deutlich realistischer. Im Hilfefenster sieht man, wann das Limit des Fahrzeuges ziemlich ausgereizt ist. Falls man bis dahin noch nicht gewartet haben sollte, kann es beim Motorstart zu einer Fehlzündung kommen und der Motor wird bei zu hoher Motorlast absterben.
Um das Fahrzeug zu warten (Standardgemäß: Strg + m) muss eine Palette im Shop gekauft werden. Fährt man an diese nah genug heran, erscheint die belegte Taste im Hilfefenster und es kann gewartet werden. Nach der Wartung werden dem Fahrzeug zusätzliche Motorstunden und Tage errechnet, die die Zeit, bis das Fahrzeug wieder in die Wartung muss, erhöhen, je nachdem, was man an der Palette konfiguriert hat. Bei geringerer Wartezeit werden weniger Motorstunden/Tage gut geschrieben (reales Beispiel: ein kleiner Ölwechsel). Somit kann gegebenenfalls in der Erntezeit genau eingeplant werden, wann man sein Fahrzeug in die Wartung gibt und wann man es braucht.
Das LS19-Schaden-System wurde so angepasst, dass das Fahrzeug bei Erreichen von "Wartung nötig" komplett kaputt ist und nur durch die Wartung wieder repariert werden kann.

Ist mit Seasons kompatibel (empfohlen): Die Tage bis zur nächsten Wartung passen sich an eine Saison-Länge an.

- Reparatur im Shop wurde aufgrund von Bugs vollständig deaktiviert
- Automatischer Motorstart kann aktiviert werden, allerdings wird die Funktion des Motorabsterbens dann deaktiviert.

KEIN NEUES SAVEGAME MEHR NÖTIG

Preis der Palette: 500,-
Wartungspreise: Individuelle Anpassung an die jeweilige Maschine und Wartezeit
Wartedauer + zusätzliche Motorstunden (Tage passen sich mit Seasons an): 1 h warten (+3 Motorstunden, +1 Tag), 4 h warten (+9 Motorstunden, +5 Tage), 8 h warten (+18 Motorstunden, +12 Tage), 24 h warten (+35 Motorstunden, +36 Tage), 48 h warten (+48 Motorstunden, +45 Tage)

---  Vollständige Multiplayer-Unterstützung
!-!-!-!  KONTAKT/SUPPORT  /  "Ich würde gerne eine Version ohne die Wartung nach Tagen haben": ExtendedVehicleMaintenance@gmail.com

Changelog Version 1.0.0.1:
- Beschreibung angepasst
- Neues Icon
- Tagelimit passt sich an den Seasons-Mod an
- Motorfehlstart ist nach Erreichen des Limits möglich
- Motor kann bei zu hoher Motorlast absterben
- Bugs bei mehrmaligem Warten behoben
- Zieht die Motorstunden und das Alter nicht mehr beim ersten Laden ab
- Fehler mit "Großeinkauf-Mod" behoben  (Palette konnte nicht gekauft werden)
- Multiplayer Probleme behoben


Changelog Version 1.0.0.2:
- FPS Probleme behoben
- Dedicated Server Probleme behoben
- Licht der Lampe entfernt
- Beschreibung leicht angepasst
- Fehler behoben, bei dem die Taste zum Warten nicht aufgetaucht ist
- Fehler behoben, bei dem der alte Zustand des Fahrzeuges nicht wiederhergestellt wurde


Changelog Version 1.0.0.3:
- Beschreibung angepasst
- Fehler behoben, bei dem die Taste zum Warten immer noch nicht aufgetaucht ist
- Die restliche Zeit, die für die Wartung benötigt wird, wird nun abgespeichert und bei erneutem Betreten des Spielstandes fortgesetzt
- Wartung kann nun jeder Zeit durchgeführt werden
- Wartung ist mit dem Seasons-Mod nun nur noch 1 Mal pro Saison notwendig
- An der Palette kann nun konfiguriert werden, wie lange es dauert, bis die Wartung abgeschlossen ist. (Geringere Zeit = Höhere Kosten beim Warten)
- Die Wartung kostet nun einen bestimmten Betrag
- Schadenssystem aus dem Ls19 passt sich nun der Wartung an


Changelog Version 1.0.0.4:
- Beschreibung leicht angepasst
- Error mit Maschinen, die keinen Motor haben, behoben (Beispielsweise: Förderband)
- Übersetzung der Konfiguration hinzugefügt


Changelog Version 1.0.0.5:
- Fahrzeug muss nun nicht mehr ausgewählt sein, um die Informationen für die Wartung zu sehen und um das Fahrzeug zu warten
- Motor stirbt wieder korrekt ab, wenn die Motorlast zu hoch ist und ein anderes Gerät ausgewählt ist als das aktuelle Fahrzeug
- Multiplayer-Sync-Probleme behoben
- Multiplayer-Geld-Probleme behoben
- Dedi-Probleme behoben
- Alle Geräte (außer fahrbare) können nun wieder normal repariert werden.
- Fahrbare Fahrzeuge können nun gar nicht mehr normal repariert werden.
- Blink-Text, wenn gewartet wird, hinzugefügt
- Schaden funktioniert nun richtig in kombination mit dem Seasons-Mod
- Die Motorstunden gelten jetzt als "Schadens-Wartung" und die Tage als "Intervall-Wartung" -- (Schaden passt sich nur noch den Motorstunden an)
- Motor kann bei der Wartung nun gar nicht mehr gestartet werden 


Changelog Version 1.0.0.6:
- Bestätigungsfenster für die Wartung
- Schaden wird mit Seasons-Mod bei Fahrzeugen die bereits schon Motorstunden haben (ausgeliehene Geräte bei einem Auftrag) nicht mehr direkt abgezogen, sondern startet wieder wie gewollt ohne Schaden
- Keine Fehlermeldung mehr die auftritt, wenn etwas verkauft wird, das kein Fahrzeug ist
- Individuelle Anpassung des Wartungspreises für jedes Fahrzeug
- Kürzere Wartung kostet jetzt weniger und dafür eine längere Wartung mehr
- Je nach Länge der Wartung, wird eine bestimmte Anzahl an Motorstunden/Tagen zu den übrigen addiert (Fahrzeug wird nicht komplett repariert)
- Wartungssystem generell realistischer gemacht
- Beschreibung angepasst
- Ingame-Texte angepasst
- Reparatur im Shop wurde aufgrund von Bugs vollständig deaktiviert (auch für nicht fahrbare Geräte)
- Automatischer Motorstart kann wieder aktiviert werden (die Funktion des Motorabsterbens wird dann allerdings deaktiviert)


Changelog Version 1.0.0.7:
- Fehler behoben, bei dem nach der Wartung nichts passiert ist (weiterhin "Wartung benötigt" bzw. die gleiche Anzahl an übrigen Motorstunden/Tagen)


Ideen die im nächsten Update vielleicht enthalten sein werden (wie oder ob sie enthalten sind ist nicht sicher):
- Anpassung der Paletten, um diese besser auseinander halten zu können (Ideen bitte an ExtendedVehicleMaintenance@gmail.com)
- Weitere kleine Spielereien
    ]]>
	</de>
	<en>
<![CDATA[This mod simulates the maintenance of drivable machines much more realistically. In the help window you can see when the limit of the vehicle is pretty much exhausted. If maintenance has not been carried out by then, the engine may misfire and cut out if the engine load is too high.
To service the vehicle (by default: Ctrl + m), a pallet must be bought in the shop. If you drive close enough to it, the occupied key appears in the help window and maintenance can be carried out. Once maintenance is complete, engine hours and days will be added to the vehicle, which increase the time until the vehicle has to be serviced again, depending on what you have configured on the pallet. If the maintenance time is less, fewer engine hours/days will be added (Real example: Like a small oil change). Thus, if necessary, in the harvesting season, you can plan exactly when to put your vehicle in maintenance and when you need it.
The FS19 damage system has been adapted so that the vehicle is completely damaged when it reaches "maintenance required" and can only be repaired by maintenance.

Compatible with Seasons-Mod (recommended): The days until the next maintenance adjust to a season length.

- Repair feature in the shop was completely deactivated due to bugs
- Automatic engine start can be activated, but the engine stall function will then be deactivated

NO MORE NEED FOR A NEW SAVEGAME

Pallet price: 500,-
Maintenance prices: Individual adjustment to the specific machine and maintenance duration.
Maintenance duration + added engine hours (days adjust with seasons-mod): 1h maintenance (+3 engine hours, +1 day), 4 h maintenance (+9 engine hours, +5 days), 8h maintenance (+18 engine hours, +12 days), 24h maintenance (+35 engine hours, +36 days), 48h maintenance (+48 engine hours, +45 days)

---  Full multiplayer support
!-!-!-!  CONTACT/SUPPORT  /  "I would like to have a version without the maintenance by days": ExtendedVehicleMaintenance@gmail.com

Changelog Version 1.0.0.1:
- Description adapted
- New icon
- Day limit adapts to the Seasons-Mod
- Engine may fail to start when starting the motor after reaching the limit
- Engine can stall if engine load is too high
- Bugs fixed when servicing several times
- No longer subtracts engine hours and age on first load
- Fixed a bug with "bulk buy mod" (pallet could not be bought)
- Fixed multiplayer problems


Changelog Version 1.0.0.2:
- FPS problems fixed
- Dedicated server problems fixed
- Lamp light removed
- Description slightly adjusted
- Fixed bug where the button did not appear
- Fixed bug where the old state of the vehicle was not restored


Changelog Version 1.0.0.3:
- Description adapted
- Fixed a bug where the button has still not appeared.
- The remaining time needed for maintenance is now saved and continued when re-entering the savegame
- Maintenance can now be done at any time
- Maintenance is now only necessary 1 time per season with the Seasons-Mod
- At the pallet it is now possible to configure how long it takes until the maintenance is completed. (Less time = higher costs for maintenance)
- Maintenance now costs a certain amount
- Damage system from the Fs19 now adapts to maintenance


Changelog Version 1.0.0.4:
- Description slightly adapted
- Fixed error with machines that do not have a motor (for example: conveyor belt)
- Added translation for the configuration


Changelog Version 1.0.0.5:
- Vehicle no longer needs to be selected to see the maintenance information and to service the vehicle.
- The engine cuts-off again correctly if the engine load is too high and another implement is selected than the current vehicle
- Multiplayer sync problems fixed
- Fixed multiplayer money problems
- Dedi problems fixed
- All equipment (except drivable) can now be repaired normally.
- Drivable vehicles can now no longer be repaired normally at all.
- Added blink text when servicing
- Damage now works correctly in combination with the Seasons mod
- Engine hours now count as a "damage maintenance" and days as an "interval maintenance" -- (damage only adjusts to engine hours)
- Engine can now no longer be started at all during maintenance 


Changelog Version 1.0.0.6:
- Confirmation window for maintenance
- Damage is no longer deducted directly (with Seasons-Mod) for vehicles that already have engine hours (borrowed vehicles from a contract), but starts again as intended without damage.
- No more error message that appeared when something was sold that was not a vehicle
- Individual adjustment of the maintenance price for each vehicle
- Shorter maintenance now costs less and longer maintenance costs more
- Depending on the length of the maintenance, a certain number of engine hours/days is added to the others (vehicle is not going to be completely repaired)
- Maintenance system generally improved to make it more realistic
- Description adjusted
- Ingame texts adapted
- Repair feature in the shop has been completely deactivated due to bugs (also for non-driveable equipment)
- Automatic engine start can be activated again (the engine stall function is then deactivated though)


Changelog Version 1.0.0.7:
- Fixed bug where nothing happened after maintenance (still "maintenance needed" or the same number of remaining engine hours/days).


Ideas that may be included in the next update (how or if they are included is not sure):
- Adjustment of the pallets to better distinguish them from each other (Please send ideas to ExtendedVehicleMaintenance@gmail.com.)
- Other small gimmicks
    ]]>	
	</en>	
	<fr>
<![CDATA[Ce mod simule de manière beaucoup plus réaliste l'entretien des machines pilotables. Dans la fenêtre d'aide, vous pouvez voir quand la limite du véhicule est à peu près épuisée. Si l'entretien n'a pas été effectué d'ici là, le moteur peut avoir des ratés et se couper si la charge du moteur est trop élevée.
Pour effectuer l'entretien du véhicule (par défaut : Ctrl + m), il faut acheter une palette dans le magasin. Si vous vous en approchez suffisamment, la touche occupée apparaît dans la fenêtre d'aide et l'entretien peut être effectué. Après la maintenance, des heures et des jours de moteur sont ajoutés au véhicule, ce qui augmente le temps jusqu'à ce que le véhicule doive à nouveau être entretenu, en fonction de ce que vous avez configuré sur la palette. Si la durée de l'entretien est moindre, moins d'heures/jours moteur seront ajoutés (exemple réel : comme une petite vidange d'huile). Ainsi, si nécessaire, pendant la saison des récoltes, vous pouvez planifier exactement quand mettre votre véhicule en maintenance et quand vous en avez besoin.
Le système de dommages de FS19 a été adapté de sorte que le véhicule soit complètement endommagé lorsqu'il atteint le niveau "maintenance requise" et ne puisse être réparé que par la maintenance.

Est compatible avec Seasons-Mod (recommandé) : Les jours jusqu'à la prochaine maintenance s'ajustent à la durée d'une saison.

- Repair-Featue dans la boutique a été complètement désactivé en raison de bugs.
- Le démarrage automatique du moteur peut être activé, mais la fonction de calage du moteur sera alors désactivée.

PLUS BESOIN D'UNE NOUVELLE SAUVEGARDE

Prix des palettes : 500,-
Prix de la maintenance : Adaptation individuelle à la machine spécifique et à la durée d'entretien.
Durée d'entretien + heures de moteur ajoutées (jours à ajuster avec les saisons) : 1 h d'entretien (+3 heures de moteur, +1 jour), 4 h d'entretien (+9 heures de moteur, +5 jours), 8 h d'entretien (+18 heures de moteur, +12 jours), 24 h d'entretien (+35 heures de moteur, +36 jours), 48 h d'entretien (+48 heures de moteur, +45 jours).

---  Support multijoueur complet
!-!-!-!  CONTACT/SUPPORT  /  "J'aimerais avoir une version sans la maintenance par jours": ExtendedVehicleMaintenance@gmail.com

Journal des modifications version 1.0.0.1 :
- Description adaptée
- Nouvelle icône
- La limite de jour s'adapte au Seasons-Mod
- Le moteur peut ne pas démarrer lors du démarrage du moteur après avoir atteint la limite
- Le moteur peut caler si la charge du moteur est trop élevée
- Bugs corrigés lors de l'entretien à plusieurs reprises
- Ne soustrait plus les heures et l'âge du moteur lors du premier chargement
- Correction d'un bug avec "achat en gros mod" (la palette ne pouvait pas être achetée)
- Correction de problèmes multijoueurs


Journal des modifications version 1.0.0.2 :
-Changelog Version 1.0.0.2 :
- Correction des problèmes de FPS
- Correction des problèmes de serveurs dédiés
- Suppression de la lumière de la lampe
- Description légèrement ajustée
- Correction d'un bug où le bouton n'apparaissait pas
- Correction d'un bug où l'ancien état du véhicule n'était pas restauré


Journal des modifications version 1.0.0.3 :
- Description adaptée
- Correction d'un bug où le bouton n'apparaissait toujours pas.
- Le temps restant nécessaire à la maintenance est maintenant sauvegardé et poursuivi lors de la ré-entrée dans la sauvegarde.
- La maintenance peut maintenant être effectuée à tout moment
- La maintenance n'est maintenant nécessaire qu'une fois par saison avec le Seasons-Mod.
- Au niveau de la palette, il est maintenant possible de configurer le temps nécessaire à la maintenance. (Moins de temps = coûts d'entretien plus élevés)
- La maintenance coûte maintenant un certain montant
- Le système de dommages de Farming Simulator 2019 s'adapte désormais à la maintenance.


Journal des modifications version 1.0.0.4 :
- Description légèrement adaptée
- Correction d'une erreur avec des machines sans moteur (par exemple: bande transporteuse)
- Ajout d'une traduction pour la configuration


Changelog Version 1.0.0.5 :
- Il n'est plus nécessaire de sélectionner le véhicule pour voir les informations de maintenance et pour effectuer l'entretien du véhicule.
- Le moteur se coupe à nouveau correctement si la charge du moteur est trop élevée et si un autre outil que le véhicule actuel est sélectionné.
- Correction des problèmes de synchronisation multijoueur
- Correction des problèmes d'argent en multijoueur
- Correction des problèmes de Dedi
- Tous les équipements (sauf ceux qui peuvent être conduits) peuvent désormais être réparés normalement.
- Les véhicules pouvant être conduits ne peuvent plus du tout être réparés normalement.
- Ajout d'un texte clignotant lors de l'entretien
- Les dommages fonctionnent désormais correctement en combinaison avec le mod Seasons.
- Les heures de moteur comptent désormais comme un "entretien de dommages" et les jours comme un "entretien d'intervalle" -- (les dommages ne s'ajustent qu'aux heures de moteur)
- Le moteur ne peut plus être démarré du tout pendant la maintenance.


Changelog Version 1.0.0.6 :
- Fenêtre de confirmation pour la maintenance
- Les dégâts ne sont plus déduits directement (avec Seasons-Mod) pour les véhicules qui ont déjà des heures de moteur (véhicules empruntés d'un contrat), mais redémarre comme prévu sans dégâts.
- Plus de message d'erreur qui apparaissait lorsqu'on vendait quelque chose qui n'était pas un véhicule
- Adaptation individuelle du prix de l'entretien pour chaque véhicule
- Un entretien plus court coûte désormais moins cher et un entretien plus long coûte plus cher
- En fonction de la durée de l'entretien, un certain nombre d'heures/jours moteur est ajouté aux autres (le véhicule ne va pas être complètement réparé)
- Système d'entretien généralement amélioré pour le rendre plus réaliste
- Description ajustée
- Adaptation des textes dans le jeu
- La fonction de réparation dans le magasin a été complètement désactivée en raison de bugs (également pour les équipements non pilotables).
- Le démarrage automatique du moteur peut à nouveau être activé (la fonction de blocage du moteur est cependant désactivée).


Changelog Version 1.0.0.7 :
- Correction du bogue où rien ne se passait après la maintenance (toujours "maintenance nécessaire" ou le même nombre d'heures/jours moteur restants).


Idées qui pourraient être incluses dans la prochaine mise à jour (comment ou si elles sont incluses n'est pas sûr) :
- Ajustement des palettes pour mieux les distinguer les unes des autres. (Veuillez envoyer vos idées à ExtendedVehicleMaintenance@gmail.com.)
- Autres petites astuces
    ]]>
	</fr>
	<pl>
<![CDATA[Ten mod symuluje utrzymanie maszyn nadających się do jazdy znacznie bardziej realistycznie. W oknie pomocy możesz zobaczyć, kiedy limit pojazdu jest całkiem wyczerpany. Jeśli do tego czasu nie zostanie przeprowadzona konserwacja, silnik może nie odpalić i wyłączyć się, jeśli obciążenie silnika jest zbyt duże.
Aby dokonać przeglądu pojazdu (domyślnie: Ctrl + m), należy kupić w sklepie paletę. Jeśli podjedziesz do niej wystarczająco blisko, w oknie pomocy pojawi się zajęty przycisk i będzie można przeprowadzić konserwację. Po zakończeniu konserwacji do pojazdu zostaną dodane godziny i dni pracy silnika, które wydłużają czas do ponownego przeglądu pojazdu, w zależności od tego, co skonfigurowano na palecie. Jeśli czas konserwacji jest krótszy, zostanie dodana mniejsza liczba godzin/dni pracy silnika (prawdziwy przykład: jak mała wymiana oleju). W ten sposób, w razie potrzeby, w sezonie żniwnym, można dokładnie zaplanować, kiedy pojazd ma być poddany konserwacji i kiedy jest ona potrzebna.
System uszkodzeń FS19 został dostosowany tak, że pojazd jest całkowicie uszkodzony, gdy osiągnie stan "wymagany do konserwacji" i może być naprawiony tylko przez konserwację.

Kompatybilny z Seasons-Mod (zalecane): Dni do następnej konserwacji dostosowują się do długości sezonu.

- Funkcja naprawy w sklepie została całkowicie dezaktywowana z powodu błędów
- Automatyczny start silnika może zostać aktywowany, ale funkcja przeciągnięcia silnika zostanie dezaktywowana.

NIE MA JUŻ POTRZEBY TWORZENIA NOWEGO SAVEGAME'U

Cena palety: 500,-.
Ceny utrzymania: Indywidualne dopasowanie do konkretnej maszyny i czasu trwania konserwacji.
Czas trwania konserwacji + dodane godziny pracy silnika (dni dostosowują się z seasons-mod): 1h konserwacji (+3 godziny pracy silnika, +1 dzień), 4h konserwacji (+9 godzin pracy silnika, +5 dni), 8h konserwacji (+18 godzin pracy silnika, +12 dni), 24h konserwacji (+35 godzin pracy silnika, +36 dni), 48h konserwacji (+48 godzin pracy silnika, +45 dni)

--- Pełna obsługa trybu multiplayer
!-!-!-!  KONTAKT/SUPPORT / "Chciałbym mieć wersję bez konserwacji na dni": ExtendedVehicleMaintenance@gmail.com

Changelog Wersja 1.0.0.1:
- Opis dostosowany
- Nowa ikona
- Limit dzienny dostosowany do Seasons-Mod
- Silnik może się nie uruchomić, gdy uruchamiamy silnik po osiągnięciu limitu
- Silnik może się zaciąć, jeśli obciążenie silnika jest zbyt duże
- Naprawiono błędy podczas kilkukrotnego serwisowania
- Nie odejmuje już godzin pracy silnika i wieku przy pierwszym załadunku
- Naprawiono błąd z "modem zakupu hurtowego" (nie można było kupić palety)
- Naprawiono problemy z grą wieloosobową


Changelog Wersja 1.0.0.2:
- Naprawiono problemy z FPS
- Naprawiono problemy z serwerem dedykowanym
- Usunięto światło lampy
- Opis został nieznacznie zmieniony
- Naprawiono błąd powodujący, że przycisk nie pojawiał się
- Naprawiono błąd powodujący, że stary stan pojazdu nie był przywracany


Changelog Wersja 1.0.0.3:
- Opis dostosowany.
- Naprawiono błąd, w którym przycisk nadal nie pojawiał się.
- Pozostały czas potrzebny na konserwację jest teraz zapisywany i kontynuowany przy ponownym wejściu do savegame
- Konserwacja może być teraz wykonana w dowolnym momencie
- Konserwacja jest teraz konieczna tylko 1 raz na sezon z modyfikacją Seasons-Mod
- W palecie można teraz ustawić, jak długo ma trwać konserwacja. (Krótszy czas = wyższe koszty konserwacji)
- Konserwacja kosztuje teraz określoną kwotę
- System uszkodzeń z Fs19 dostosowuje się teraz do konserwacji


Changelog Wersja 1.0.0.4:
- Opis nieznacznie dostosowany
- Naprawiono błąd z maszynami, które nie mają silnika (na przykład: przenośnik taśmowy)
- Dodano tłumaczenie dla konfiguracji


Changelog Wersja 1.0.0.5:
- Pojazd nie musi już być wybrany, aby zobaczyć informacje o konserwacji i serwisować pojazd.
- Silnik ponownie wyłącza się poprawnie, jeśli obciążenie silnika jest zbyt duże i wybrano inne narzędzie niż aktualny pojazd
- Naprawiono problemy z synchronizacją w trybie multiplayer
- Naprawiono problemy z pieniędzmi dla wielu graczy
- Naprawiono problemy z Dedi
- Cały sprzęt (oprócz nadającego się do jazdy) może być teraz normalnie naprawiany.
- Pojazdy nadające się do jazdy nie mogą być już w ogóle normalnie naprawiane.
- Dodano tekst migający podczas serwisowania
- Uszkodzenia działają teraz poprawnie w połączeniu z modem Seasons
- Godziny pracy silnika są teraz liczone jako "konserwacja uszkodzeń", a dni jako "konserwacja okresowa" -- (uszkodzenia dostosowują się tylko do godzin pracy silnika)
- Silnik nie może być teraz w ogóle uruchomiony podczas konserwacji 


Changelog Wersja 1.0.0.6:
- Okno potwierdzenia dla konserwacji
- Uszkodzenia nie są już odliczane bezpośrednio (z Seasons-Mod) dla pojazdów, które mają już godziny pracy silnika (pojazdy pożyczone z kontraktu), ale uruchamiają się ponownie zgodnie z przeznaczeniem bez uszkodzeń.
- Nie pojawia się już komunikat o błędzie, który pojawiał się, gdy sprzedano coś, co nie było pojazdem
- Indywidualne dopasowanie ceny przeglądów dla każdego pojazdu
- Krótsze przeglądy kosztują teraz mniej, a dłuższe więcej
- W zależności od długości przeglądu, do pozostałych dodaje się określoną ilość motogodzin/dni (pojazd nie będzie całkowicie naprawiony)
- System konserwacji został ogólnie poprawiony, aby był bardziej realistyczny
- Dostosowano opis
- Dostosowano teksty w grze
- Funkcja naprawy w sklepie została całkowicie wyłączona z powodu błędów (również dla sprzętu nie nadającego się do jazdy)
- Automatyczny start silnika może być ponownie aktywowany (funkcja przeciągnięcia silnika jest jednak nieaktywna)


Changelog Wersja 1.0.0.7:
- Naprawiono błąd, który powodował, że po konserwacji nic się nie działo (nadal "wymagana konserwacja" lub ta sama liczba pozostałych godzin/dni pracy silnika).


Pomysły, które mogą być zawarte w następnej aktualizacji (jak i czy będą zawarte nie jest pewne):
- Dostosowanie palet, aby lepiej odróżniały się od siebie (proszę wysyłać pomysły na adres ExtendedVehicleMaintenance@gmail.com).
- Inne małe sztuczki
    ]]>	
	</pl>
    </description>
    <author>Frvetz</author>
    <version>1.0.0.7</version>
    <iconFilename>icon.dds</iconFilename>
    <multiplayer supported="true"/>
    <extraSourceFiles>
		<sourceFile filename="registerExtendedVehicleMaintenance.lua" />		
		<sourceFile filename="src/RepairButton/ExtendedVehicleMaintenanceShopRepair.lua" />
		<sourceFile filename="src/MotorStart/ExtendedVehicleMaintenanceMotorStartDialog.lua" />
		<sourceFile filename="src/PalletText/ExtendedVehicleMaintenancePalletText.lua" />
    </extraSourceFiles>
	
	<l10n filenamePrefix="translations/translation"/>
	
	<actions>
       <action name="VEHICLE_MAINTENANCE"/>
    </actions>
	
	<inputBinding>
        <actionBinding action="VEHICLE_MAINTENANCE">
            <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lctrl KEY_m"/>
        </actionBinding>
    </inputBinding>
	
    <storeItems>
        <storeItem rootNode="vehicle" xmlFilename="xml/pallet.xml"/>
	</storeItems>
	
	<vehicleTypes>
        <type name="palletMaintencance" parent="pallet" filename="$dataS/scripts/vehicles/Vehicle.lua">
        </type>
    </vehicleTypes>
</modDesc>